龍門又出事

今日食完覺得真係麻麻地
瑞士雞翼撈丁d咁簡單既野都可以整得咁難食

俾condom食整咁好做乜鬼

點解可以同時代差咁遠

計投資 龍門應該多過時代

除非時代蝕住做

呢個都有可能靠開台補貼

個樣真係幾差

拉

唔好推垃圾post

屎都要繼續食

龍門啲嘢食質素真係唔抵幫
講咗咁耐話啲嘢難食都唔改善下
黃色經濟圈一定會支持
唔係分化
但係對同路人好啲
唔洗好好食 起身唔好咁難食先

老闆黃 廚房佬藍

區議員都搞分化 一定係共諜黎

就收鋪去食?

牛肉一望，柴過120歲阿婆啲肉

光榮都係 50蚊食個雙牛蛋飯 人生第一次食到想嘔 而家究竟係咪黃就唔駛理食物質素?

都有可能正如黃手足起藍店到做都幫手趕客

連登仔：黃店屎都香
唔食既屌既就係分化

黃店就要撐架啦

屌7佢 又搞分化

龍門D食品質素真係要改善, 但唔洗放大

之前開post話有間黃店難食都比人屌我開post唔同老細講，戇撚鳩我錢又比足，係難食就要講啦。

係咪黃就唔使理食物質素呢句我不能同意更多，開得餐廳就要有翻基本水準，屌佢老母公仔麵都煮唔好唔係技術上問題係無心做既問題，仲要盲撐，咁咪縱容更多無心做但想借政治立場賺同路人錢既撚樣開鋪。。。醒下啦！

其實情況同熊貓減人工班步兵加料一樣，老闆都講過係員工有意整衰趕客因為太忙，最好解決方法係設立花紅制度無投訴有額外花紅生意達標又有花紅，講真龍門呢個規模嘅茶記一個月50萬生意都賺到笑，但相信龍門生意應該遠超50萬絕對有能力回饋員工

尖咀果間食兩次都正常，唔明點解可以隔個海就咁伏

藍員工玩野唔奇正如黃員工都會幫藍老闆趕客又冇人知

藍員工首選美心啦 仲同你睇連儂牆?

食物質素唔掂, 而又講左幾個月咁耐, 咁最大責任就唔係個廚
而係管理者既問題

龍門老細你睇到既話, 做番D野, 唔好令專登去幫襯你既人失望啦唔該.

啲錢拎哂去做文宣 食材無錢買

銅鑼灣嗰間真係世界級難食，仲要食唔飽

我要求低，龍門我擺得入口，雖然味道麻麻
但光榮食過幾次，旺角尖沙咀都去過
真係難食到幫襯唔落

想正評㩒錯

龍門一向都垃圾架啦= =

不戈屎都照食呀, 分化呀啦

係

整到屎咁都大把人懲罰 洗乜整咁好
成年啦係改善既話就改善左啦

任嘉兒藍架

拉

可能廚房佬都係黃
D食物藍

我去過屯門龍門食幾次 同行人次次都覺得大份夾抵食喎 味道就不過不失啦茶記level

光榮d嘢似煮定晒喺到咁6點後冇焗飯我諗緊係唔係個廚收咗工

真係咁差咩 食過 4 5次紅磡果間 覺得好好食
除左個龍蝦汁之外

我12點食 點都應該新鮮出爐啦

老銅嗰間次次去食都唔覺有問題

個雜扒飯大份到我食唔哂

唔明點解呢間個朵咁臭 講下你地點左d乜

屌幾十蚊你想點，要好食俾多o的啦

我呢幾日去炮台山個間食冇事喎
麵熟度岩岩好,沙爹牛俾得多
個蛋同多士都正常水準

食過幾次都正常，係啲牛無乜味，啲蛋仲幾好食

光榮好好食、cp值高喎我覺得
你試下轉其他飯食

屯門水準係OK

我仲有食咖哩飯 ....不過..
廚問題掛，我去開同一間，試下去其他分店

唔好食
但都唔會難食到咁

可能中西區要求高啲

你食過佢個玉子燒未先好撚難食
一樣價一樣常餐光榮贏幾條街

靚女議員上我屋企食啦

之前屌龍門難食比人話我五毛 痴撚線, 依個價錢既黃店大把選擇啦.

留名睇龍武軍

聽過有啲舊式餐廳會送股份俾大廚
做得好大家都有賺

要求食物質素好啲都唔得
俾貴啲好食少少啲人鬼介意咩

與其𨳒龍門老闆
不如直接同廚房佬對話

光榮係做得好

龍門係普通茶記水準

岩丫
我都去開屯門食
心諗 茶記一間你expect佢咩level

幾十蚊你可以有咩要求？睇到自己咁高

仲食呢間垃圾?

屌個老細都唔撚識食，學乜撚做飲食

呢間野d沙嗲牛好有個人特色
我食過 真心唔係食開既沙嗲牛

你去開邊間，
我去九龍灣果間，
出品都唔錯，大份又平抵食，
味道ok,
反而我覺得渣哥其實就一般
（我食早餐，未試過其他）

呢間黃唔好食，就食第二間黃
咪以為黃就可以hea
完。

因為時代做壞市 太好食有對比

咁唔該你屌埋starbucks啲咖啡難飲先

認真 兩年前食係好好食 出名後差左好多

我去開九龍灣同荃灣2間
都掂喎

龍門就真係一般啦

銅鑼灣真係成鳩日出事

傻西先飲
正常味蕾嘅中環人都會揀NOC/%Arabica

到時冇人幫襯你啲黃衛兵咪會屌做咩唔會幫親龍門
剩係識道德勒索垃圾

呢間真係⋯⋯運動開始前已經唔好食，運動開始之後再幫襯過兩三次都係唔掂，反而尖咀同紅磡食過幾次都算正常
以為蘋果救完會進步

係 黃衛兵真係好煩

又打回原形其實係咪員工問題玩鳩佢

藍店你都幫襯，原來講咁耐係一條柒頭五毛

叫佢監察議員就口啞啞

我諗應該係有改善過，但維持唔到

到時先算，你講嘅嘢又唔一定啱

半年前好好食
上個禮拜路過幫襯難食咗好多

未食過見到又排隊個個都話難食真係唔敢試

其實龍門真係好難食
有時反映返比佢知係難食
都係一種方法令佢進步

但次次話佢難食
就會有班人屈你鬥黃
大佬 難食係事實
唔代表唔比機會佢
唔代表唔可以講出黎

月經post

做廚煮得好食係基本要求，平嘢一樣可以煮得好食，司機揸車揸到舞龍咁款都會俾人插啦，想佢哋改善啫又唔係想佢哋死

五毛支那仔
打咗「黄」字

幾年前 龍門總店未拎埋隔離舖就好食
個湯真係牛乳湯來

我上個禮拜咁啱就係食沙嗲牛麵
啲肉未去到咬唔開嘅，但係湯冇沙嗲味，牛肉一般，炒蛋唔夠熱，個包都係一般
下次應該唔會再食哩個餐

澳牛
個個戴金勞, 有錢過客仔

好唔好食呢就好個人，同揸車唔同

係咪啲員工玩嘢呀
搞成咁

點解我果間咁正常

大佬佢啲野食對應返質素黎講唔平架喎
正常茶餐廳價(甚至價啲啲)
都預佢有正常茶餐廳水準啦
有要求有乜問題

推

雖然龍門出名難食飯啦
但估唔到依個區議員講嘢咁小學雞

幾十蚊一餐好少咋，憑咩咁多要求

老細真係注意下個廚房，尤其是紅磡那間，唔好一路食煙一路煮嘢食，攪到有個煙頭跌落咖喱牛腩度。

講真
有次食完光榮早餐痾撚到仆街
永不錄用
不過諗住黃店包容吓
都無上網唱衰佢啦

仲有人食
仲去龍門食就唔好要求質素
食得唔死算係咁
黃店咁多間唔一定要去依間

銅鑼灣嗰間ok喎

佢有幾多要求

都係果句
你比茶餐廳既錢
要求返有正常茶餐廳水平係好合理

幾十蚊多定少唔係咁樣黎衡量

咁撚癲...

想食番幾十蚊質素，就係咁簡單囉
你龍門打手？

靚唔靚真係各花入各眼

如果佢腳趾有茶腳甲油 我批准佢幫我腳交

bob叔上次開live都笑龍門d咖喱似屎
依間野食過一次堅難食，的確唔洗再幫佢死撐，出面大班其他好食既黃店無謂強求

點解我食左咁多次都冇野

上年未選到果陣好似正啲

成個小麗老母咁

都係個句 搽左腳甲油先

隻狗正啲

炒咗班廚房佬然後出高人工請過班啦

之前係荃灣食間新記 我星期六晚去食外面都有人排
但入到去食個豬頸肉飯都真係幾好食
所以多人排真係唔係食物水準低嘅藉口黎

前幾日去葵廣幫襯某間黃店 淨係等比錢個過程都等到我火 成班唔知係咪做生意既

點撐啊大佬 放唔落口

銅鑼灣呢間d野食真係麻麻
紅磡果間又無乜野

單機啦

就算佢係黃
紅味是良知

難食嘅一定食其他黃店

NOC 又藍？
之前罷工個爭議老細澄清咗啦
仲有講明請黃手足

等我搵日去試下有幾難食先

龍門已經變咗難食嘅代名詞

之前手足出黎拍片拍到喊晒
話龍門又收埋 d 捐款, 飯券,
不斷略水,
當手足 condom,
個個盲晒扮睇唔到
難食都仲仆去食我真心唔明
做爛黃圈個 brand

我個人真係好少食呢 d 一線出名黃店
懶得排隊之餘要分散下投資
去黃小店偶爾都會有伏
但伏完我都唔會再去

個廚房出曬事喎時代，渣哥一樣排到出門口
啲食嘢都keep到好食
龍門請返個好有料嘅廚房先係上策
或者改menu 做返啲簡單嘅餐
聽過下，其實常餐先係最麻煩嘅餐

有班人乜都未了解就話
『不分化 不鬥黃』
大佬 有問題指出唔係叫鬥黃
但總有班人偷換概念

如果出黎拍片既手足所講屬實
你屈佢地鬥黃
根本直頭係二次傷害

*好味 自膠

啲野食垃唔垃圾 同佢黃唔黃係無關係嘅
點解要將啲唔關事嘅野拉埋一齊講
同埋屋企人係點無得改 我老豆深紅 咁我可以點

Blocked thx

好呀唔講佢屋企人,
佢扣起晒 d 捐款, 現金券,
寫俾手足 d 聖誕卡佢又扣起埋,
對手足呼呼喝喝過橋抽板點計
仲同富臨拎緊貨

係真嘅咁佢咪係仆街冚家產囉
龍門單野我無跟得好貼
但黃唔黃膽佢個人仆唔仆街真係無關係
講真黃人唔代表係好人

講真，食過又唔係真係咁差姐
$4x. 碗麵咁多餸，多士又有幾款你揀，蛋又係

出面整個常餐我諗質素差唔多

佢啲餸真係好多我覺得

同價錢黎講，質素差唔多，但款式多同量多，唔覺真係差到咁地底泥

問題係揸到有乘客反映坐得唔舒服，而且已經一段時間，唔通一句「你易暈車啫」、「你坐唔慣啫」咁樣就算咩。
同時仲有其他司機揸緊其他車，貴車又有平車又有，但有同類問題嘅都係少數，既然有問題係咪要諗下邊方面可以改善呢。

難食咪唔好再幫襯，但周不時有人出post屌黎搏乜？

利申：一直覺得好食是良知，龍門依d劣食應該執柒

其實講真黃唔黃都成問題
我地 6 月頭開始運動
吹晒雞 7 月 2 deadline 選民登記
佢 11 月區選黎話未登記
果陣 11 月聽到我已經覺得怪怪地

不過本著偽黃都是黃既精神,
佢唔呃捐款, 正正經經做翻本業我 OK
亦都希望各位唔好盲撐
當翻佢普通黃店一間
只係其中一個選擇
難食唔洗同佢捱

其實已經有d進步架啦 不完美 可改善
利申 食過2-3次 普通茶餐廳料

%Arabica係藍嫁。。。。

佢係咪黃 我諗得佢自己先知
但贊成你話黃店都唔好盲撐
難食就搵過第二間好食嘅黃店
利申 從來無食過龍門

條友龍門狙擊手嚟 sun lau定Anita wong啊

已經好多手足都唔係幫襯出名嘅黃店
所以唔駛咁上心
有人幫襯龍門光榮 有人幫襯其他黃小店 各有市場

你又真係叫左伏野
食焗飯算啦起碼茶餐廳正常味

抱打不平者,
你有無睇過手足拍條片啊 ?
喊到勁淒涼, 有晒證據
咁都唔話得咁唔洗要民主啦
我都未咒到佢要執

炮台山嗰間幾好食喎
可能分店問題
銅鑼灣嗰間冇次食得好

今日食完個吉列炸蝦帶子雞扒餐
幾撚好味喎
不過偷咗個朋友個玉子燒食
蛋味又真係唔係好夠但係一定唔係話去到難食囉
P.s第一次去龍門食嘢 諗住試吓幾伏
然後啲friend都異口同聲話其實茶記黎講唔差

今日食完尖沙咀嗰間唔錯喎

多謝ching指點
人西嗰個垃圾sun leu講野成隻癲狗咁 應唔唔係佢

今時今日仲有人唔怕食屎
俾錢食垃圾晒撚晒d食材

紅磡o個間抗爭前抗爭後食都好正常水準係一貫 level

呢個cm有用過個啲「難食就要屌㗎啦我有比錢架黃店大撚曬呀」嘅cm

態度仲要差撚到仆街

叉蛋飯$38 又好食

新記真心好味 泰式雞扒飯

唔係啊？我響舊K11返 落去食個lunch 碟咖哩甜撚到糖水咁喎

做又36唔做又36 又忙到仆街俾著我都唔會日日同佢博命賺錢，希望老細明白錢係賺唔完做餐廳係細水長流嘅生意，做好個朵將來可能又係另一間上市公司，真心希望老細唔好咁短視。

食過幾次荃灣都唔差
普通茶記level

講野食同期支持運動嘅光榮真係拋離佢幾條街隔左半年今日特登去荃灣光榮食竟然比剛開張進步左唔少, 個豬頸肉真係好撚正, 大片又唔柴, 班伙計換左唔少年輕人服務好左好多
好撚記得, 開張無耐食個早餐等撚左9個字, 班啊姐做到踢撚曬腳, 味道仲比上手雅苑差好多

真

明知難食仲走去食

分化拉

點解要放上網批評
身為手足 舖頭入面畀意見就得
唔好自我分化

黃店嚟講龍門算好好食啦大把黃店仲差

前一排先有人吹奏話龍門好食咗
食開屎果班繼續食屎喇

點解我覺得冇問題

係得d 傻鳩先去食

龍門只食厚切咖哩吉烈豬

明明龍門好過光榮😅😅😅

拉 分化

茶餐廳賺到傻

時代沙田外喺蝕住做

黃店難食同攻擊手足有咩分別
檢討下啦

近期食過尖沙咀龍門 覺得已經進步咗啲

120歲阿婆嘅肉都幾珍貴
巴打識食

講左咁耐都鍾意去貼錢食屎

龍門冰室收皮未

成日幫襯旺角光榮
覺得好食抵食夾大件
係某一兩個阿姐串咗少少啫

基本食物質素都未得
仲狂開分店
然後告急話唔掂
自己諗值唔值得撐

食過荃灣嗰間幾好

銅鑼灣個間究竟係邊個廚房佬番
有時正常茶記水準 有時離譜到個面都唔熟

但個面唔得 廚房出錯既 就當堂開聲反映番，咁樣對自己對龍門都好

「如果出黎拍片既手足所講屬實」
時聞香港都成日講「如果屬實」，咁係咪真？

係咪啲員工藍屍特登玩嘢
唔係真係諗唔明

所以咪要判斷
而唔係一黎就屈人分化
雨革講到而家

講親龍門既野都預左俾人屌到開花

你都知偷換概念去維穩呢招有人由雨革用到而家
果時都講左指出問題係唔關分化時
盲目終止討論係削弱群眾思考
呢啲野雨革果時大家口口聲聲話唔好再犯

總有班人偷換概疑念
乜都話你搞分化
但心諗
我覺得佢難食關搞分化乜野事
有時覺得呢班刻意偷換概念既人都真係好格硬

一次話難食就話姐，上年到而家發生咁多次，屌下都唔俾，我係和理非都會諗洗唔洗咁霸道

唔係比人食

有時龍門就係比果班乜都屈你分化既人累死
本來件事好簡單
就係覺得難食
然後睇下佢有冇改善

但果班屈人鬥黃同搞分化既人
就借呢個機會去屈人
搞到真心覺得難食既人會覺得佢地好霸道

今朝尖嘴仍然多人

人地又唔係屌佢唔黃係屌佢難食呀
係屌一間餐廳啲嘢食難食有咩問題？
情緒勒索埋我味蕾？

食我食過喇但結論係佢太難食唔會再比第二次機會
望下新記水門雞甚至其他黃餐廳大把野好食
根本我就冇必要再洗啲對唔住自己嘅錢

唔好話對唔住手足
要壯大黃圈唔係咩垃圾都要照單全收

問多句
嘗試用小小時間去分析
嘗試用下腦去思考
真係對你黎講好難咩?

利申 食過銅鑼灣龍門

唔係超好食 但都唔難食
係好正常嘅茶餐廳
唔介意嘅人就繼續食啦
介意就食其他黃餐廳啦！

你睇下#185個回覆
想提人唔好一尾否定提出既質疑
可以思考同分析 唔好一黎就話人鬥黃

都比條友侮辱地拉埋垃圾藍屍page時聞香港黎講

真係好痴線同侮辱

明顯老闆係食屎狗
開鋪唔睇鋪 唔日日check qc
執係抵撚死
諗起上次去尖咀美麗華食牛肉麵黃店
又係食屎咁 好心執撚曬佢唔好害人

啱，以後唔好食無資格叫黃店

思考呢樣野真係好重要
決定到一個人個質素去到邊度

認同
任何時候都要有獨立思考同分析
保持批判性思考 唔好盲信權威 唔好盲目跟風
否則好易被帶風向

上次係尖沙咀食覺得唔錯

食龍門大部分都係無腦無勇氣

去食龍門同抽獎一樣睇廚房心情

用心良苦

依排都賺夠 想比其他黃店賺下

臭閪食餐難食少少既茶記都要取暖

對啲唔食茶記既人
其實可能真係好難食

認真唔好食理鳩你黃到金都係唔幫襯
攪清楚黃圈概念先，唔係掛張文宣，手足就要負責佢收入咖

又覺得ok...雖然d野真係好撚難食但係試多幾次就知邊d係食得過

我成日食黃店
真係有部分係難食 (係真係難食!!)
但我每次都會FB inbox 同佢地講
老實講 食店有性價比真係必需 就算黃始終都大把選擇

其實我都諗唔到有邊間茶記係好食已經好耐無食茶仔

月經post

冇改善

紅磡冰室好食好多

唔係之前比蘋果屌完好左咩，又難食返

可能唔穩定先係問題
一時好 一時唔好

佢半途出家又搵唔到真係識嘅幫佢
聽講佢成日俾員工蝦返轉頭

我lunch一丁友揀龍門食都係貪佢難食所以唔洗排隊
其他黃店排到lunch time完都未到我
炮台山衛生真係麻麻,地下同枱都唔乾淨
食物質素差,但勝在大份

問蕭生點煮咪得 一係入股

唔洗煩

我食完腸胃炎 以後唔會再食

上次睇完黃店拯救隊過一排再去試下龍門
買個雞扒飯 塊雞煎到又乾又燶
入口果陣啲乾到硬既雞皮係可以界痛個口
真係好撚on9
我只會食佢茶餐 唯一正常啲既食物

啲午餐set真係伏撚到仆街

仲要白烚咁款

利申識人係入面做廚房 老闆明黃暗藍 仲成日講賺d傻仔錢真係爽

五毛狗又要開工啦？

真心難食,因為黃幫襯過一次,之後就無之後了

黃店還黃店, 其實真係唔知邊個話龍門好食

不過, 你地個個都支持唔多我一個啦

好味是良知呀

唔滿意就食另一間黃店 唔好係到搞分化！ 比幾十蚊仲想點

光榮都叫難食？

光榮算高水準

利申響中央識人，維尼明藍暗黃，仲成日講啲黃絲好傑出

篇嘢咁撚熟口面嘅

黃店同難食係兩樣野嚟, 唔明點解黃店唔可以難食
支持龍門, 難食都會食
想食好野, 咪搵過第2間黃店囉

同時代比差得遠
當然時代可能蝕住做 用網台幫補

佢依家好左，但係仲有進步空間

老細唔係唔知有問題
但control 唔到唔同分店水準
佢又好人唔炒9個廚
唯有係唔好食果間唔好去
咁佢有藉口郁人

龍門食過一次銅鑼灣
我唔嘴刁都覺難食，但吞得落既
不過要我再幫襯真係會卻步

光榮食過尖沙咀一次幾好喎

好多5毛阿

好食過龍門先
講難食一定係龍門
食左三次永不幫襯
食其他黃店好過

未試過幾餐連基本茶記標準都達唔到

深井個間先頂癮
出名垃圾黎，唔明點解啲人會吹奏，講味道只能夠話係中等偏下既茶記

上次食光榮何已完飯同埋椒鹽豬扒飯
個飯一舊舊，成個飯乾爭爭
炸豬扒、雞翼炸到老曬攤到凍左仲俾客食

點啊柒頭五毛，係咪仲要扮野？

%Arabica係藍

其實勸五毛唔洗分化， 因為我地點屌龍門都好 最多都係去其他黃店 係唔會番去食支那店既

屌完啱啱又食咗佢個午餐芙蓉蛋飯, 坐到爆晒棚

邊個係任西兒？

唔係話咩，上次食光榮，塊扒細到喊出嚟。同阿姐講佢俾返塊我，但又凍又梅。以後只食蕭生

分化撚

淨係炒我地啲手足姐嘛
班廚房佬先係佢真手足

Up 乜9

有食過龍門啲花生就知佢有炒佢成日掛係口中既年輕人

班廚房佬咁難食都無事 btw 老闆屌老母把聲好性感 錄音 屌班廚房佬唔識煎豬扒

光榮好好食喎

見鬼

食咗好多次 唔係話難食 正常茶記水準 可能本身食開垃圾 但係D人唔食咪唔食 係呢個時候先黎批評，好似冇咩用 要鬧嘅之前都鬧過

難食黃店都無下次

我未食過佢其他蛋飯
但叉蛋/沙爹牛/咖哩牛都好食

難食？吹咩開多幾間分店先
洗乜管理食物質素咁多人懲罰

啲嘢食真係狗也不屌

要幫既都幫左咁耐,如果龍門仲係無改善轉食好食既黃店啦

黃圈龍頭龍門 賣既係良心 食屎都照俾錢食

爽

平時食開屯門龍門冰室其實唔差

不過之前食過銅鑼灣龍門
我完全明白點解成日有人話唔好食

無可否認唔同分店差異好大

食常餐已經最冇伏

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問ASK_UR_MoM(會員#51121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

所以老鳳又加多個追擊目標

早幾日食過幾OK喎
不過呢D食評算罷啦

一次半次緊有
返工有時都HEA99

最近先食過瓏門，尖沙咀嗰間……唔錯呀，好食夾大件，大份到飽死我咁濟

我今日先去銅鑼灣龍門食完個常餐，都係叫沙嗲牛出前一丁加咸牛芝士玉子，係個麵硬少少，牛肉都淋，冇佢講得咁差喎

荃灣好好食

早幾日先食完黎係CWB 四五十蚊既野係咁上下啦 要求多多做乜

尖沙咀
之前有一段時間係比較難食

最近
係合理水平
普通荼記 唔會特別好 又 唔會特別差

係有時上菜好慢
(特別焗飯類，中什試過等40分鐘)

利申 平均一星期食1-2次

bob叔：龍門啲咖喱難食過屎

正評係俾隻狗